九龍灣地鐵站連儂牆消失咗

如題，唔知以為去咗平行世界